[求救］whatsapp ios to s20ultra

小弟本身用開iphone,尋日買左部samsung,但whatsapp對話內容上網搵極方法都轉唔到去部新電話到，求各位大佬教教可以點將iphone對話備份完美轉移到andriod機到（包括俾錢人整去邊整平d/買咩apps/software) 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

用開iPhone 轉用垃圾

部7+夠期，11pro又唔岩心水，等唔到12
反正要換，暫時得呢部支援黎緊5G,用住先
但whatsapp好多公司野，要轉落新電話，誠心求教🙏🏻

Android轉返ios唔煩,而家轉唔到去android先煩

backuptrans

有試用版，試咗轉到先好買

Wazzapmigrator

尋日試過，跟住教學，iphone料傳到落電腦99%就唔識load,攪唔惦

1 download舊野變左大陸software,直接放棄左

見你話唔介意俾人整嘅話可以上samsung預約
免費

竟然轉三叔

去衞訊搞啦，聽講話四舊水

尋日去左，職員話而家轉唔到whatsapp😰

👀👀👀轉頭打去問下先

應該只能一般資料轉移

問backuptrans個CS轉唔轉到whatsapp資料S20U先再買啦得嘅話佢應該會教你

戴定頭盔啫
我自己都係ios轉 轉到

點都好，唔該c兄幫手，試得一樣得一樣

佢個cs係咪一定要英文對答（自己英文堅屎）

樓主用An機預備兩個月內變黃Mon 4個月舊電開始倒水 第5個月預備上維修

5G 地鐵load 空氣 打電話跌落4g 訊號不停 4g 5g 跳上跳落 最後,係電話停左5G,用返 4G

如果衛訊買，衛訊可以免費幫你轉。

要幾耐要視番你個 Whatsapp 有幾多 GB

要入IOS 睇應用程式個GB ，唔係睇你用WHATSAPP 上CLOUD 嗰個GB。

你要 7GB 要 5-6個鐘。

如果你唔係衛訊買，就要上網同 3星約時間做，班仆街話唔理你個WHATSAPP 有幾大，係睇你部機有幾多嘢，最好清晒你部 iphone 啲相/片/歌同其他嘢先上去。

佢同我講，我部機有百幾GB 嘢，就算你個 Whatsapp 得幾百MB，都要 5-6 個鐘。

點可能唔得呀？

未全面覆蓋，暫無諗過用5g住，但將來覆蓋好maybe用到，所以出定支援5g機姐

😰😰😰咁大獲，唔可以同佢講淨轉whatsapp?

我係齋轉 Whatsapp，其他都唔使佢搞。

你係咪衛訊買先？

衛訊一定可以做到喎。

三星佢就麻鬼煩煩，唔想做咁。

等到覆蓋範圍好少少 已經最少要兩三年時間
你部An機我敢寫包單 一年之內就算唔洗去維修
最少都要去換電 淨係電唔夠用都煩死你
如果要維修預備一換一收翻新機啦

iphone咪一樣要去換電

IOS Upgrade 完

網都上唔到，上年個 IOS 都唔知食乜撚屎呀！

次次大UP 都有人瀨嘢。

班果粉唔識照鏡架。

5G？開咗la？

人哋識穿越，唔通話你知咩。

iphone比盡你玩兩三年內最多一日兩充(視乎你是否機不離手以定）三星一日最少三舊電 LG 5舊電一日啦

乜火星無人話你知咩

起完底 原來你係 ifandog
i燶 5G？ 等多幾年啦

乜你係火星嚟架？？

你應該似由幾年前返嚟多啲喎。

依家三星啲電話仲要換電？？？

三星一日最少三舊電？

三星一日最少三舊電

都講得出，佢應該同呢個世界脫咗節好耐。

乜仲有得換電嘅咩？

所以咪話你由外星來的
連個“換”字你都9up得出

咁你講乜鳩，"三星一日最少三舊電？"

三嚿電？

乜可以換電嘅咩？

你真係火星返嚟啦，用咗幾年時間先返到地球，唔怪得之脫晒節成咁。

繼續撐啦！！！！

An狗無咩叻 最叻玩分身博應同感 睇見就可憐

得咁多？繼續吹啦 唔好比佢停 吹夠記得換咗電池先返火星喎

見到你咁都覺得你辛苦

真係辛苦你先啱 你慢慢講落台説話啦下

無 point 就唔好衝出嚟柒啦！

又mon 變黃，又話一日三舊電。

咩年代呀？

仲講呢啲？

唔通我又拎番前年 iPhone XS MAX /XR 雙卡都無得揀停邊張卡嚟講咩。

你繼續撐啦！

咩年代啊
咪傻啦你果部S2啊

原來係垃圾五毛 iDog 嚟。

已經 block 柒咗佢了。

android轉去i.o.s有咩方法

呢種idog 一入咗坑
就再冇出過返嚟望下呢個世界變成點了
可憐

iPhone 無雙卡！

原來係死五毛嚟，大家唔好嘥時間 re 佢了。

Android 機用一年就lag機
要全面覆蓋5g起碼兩三年
等覆蓋既呢段時間夠你換2-3部android 5g機

利申：用緊s10+（開始lag)

分身自言自語

呢啲咁既垃圾機 講真又好難唔同你哋脫節
而且忠言係逆言啲 咁你繼續渣住部食電機自high 啦
沒人會阻你～講完

已經封咗 見唔到佢up咩 成個post 乾淨晒

完全封鎖。

到底啲 iDog 係咪戇鳩嘅，一定唔可以容納第二把聲音？

得喇，知你頭頂得三條毛
條眉比我剃咗 成個大蕃薯咁既樣

I transfer Android to iphone

試吓用itransor for whatsapp，睇吓得唔得

Backuptrans iPhone WhatsApp to Android Transfer

真金白銀比錢買左
開頭以為LOAD 唔到
其實佢係LOAD 緊,
我係訓前插住由佢自己過
第2朝訓醒就OK LA

買左幾錢？

👀咁我今晚試試先thx

iPhone 11p出果陣就一堆人話個方鏡頭擺邊位好核突
而家三星都係照抄
仲要仲核突

100倍變蕉做賣點，跟本有等於無，影出唻得一pat嘢

30倍已經矇到靚，100倍不得了

note10已經用緊啦
咁核突都唔知邊個抄邊個

貴左幾蚊...攪左好耐都未入正題
又話我未裝usb drive,又話乜鬼adb要close...
而家終於讀取緊iphone資料...希望跟住會順利啦😰

完來note 10都用緊架喇？都抄得幾快喎
係囉咁核突係咪抄錯華為？

最有錢係你啦 咁垃圾都用 同張啲錢掉落咸水海到有咩分別？

巴打 你都諗住an機轉ios
呢個itransor過唔過得到？

50步笑100 好心你件藍絲彈開啦！

1080p 120Hz你唔係落後緊大陸機？個100x zoom高屎為1倍，但就做pat屎出嚟，下次落後人哋先開始玩DC調光，我睇死你都用嚟打飛機。
仲笑人